我同事叫我去日本幫佢買筆，send 左張相比我...

話說呢排去日本旅行，同事send左張相比我叫我幫佢買筆...

大佬，點幫你？！

戇撚鳩

去tokyu hands影一大推筆叫佢慢慢揀

叫佢死去中南買啦！

買完有無得上

直接同佢講點買呀屌你個西

仲以為咩筆 又唔係鋼筆

去中南都執齊啦

屌你老母 懢果幾蚊都要叫人係日本買

香港都有啦

我都唔明，講真冇得係香港買就話姐，anyway都係想大家笑下only😂

屌你 貼我上黎做乜鳩呀

淘寶搵間舖send呢張相過去叫人照相執

搵唔到喎

老師？

最憎旅行一個二個叫你代買
成個trip就係幫人走水貨代購

咁撚煩一定係女人黎
執完有得屌咪執囉

咪撚理佢啦